Naspers ：我都賺夠了，想比其他人賺下

南非佬話國家隊想入貨，所以識億幾股俾國家隊，聽日又升

國家隊頂唔頂得順呀

哎，呢個咪香港股王騰訊，你唔要，我要

國家隊大把錢

八百億救到海航啦

係咪呃人嫁

如果你有興趣，我同你1人1半呀

有聲